(再黎) iOS 11 Public Beta 3

<- Register左 就可以試用

PB3應該大致上同Beta4一樣
更新同改善可以睇番Beta4嘅片

dl 緊

Ipad10.5 裝左ok 順
似快左d

up完 反應快過上一個beta

好似順咗好多！暫時冇hang機！

我SE都忍唔住升左上去玩
不過升左DB4

想問下，部機有無發熱？

用電都算正常 冇乜lag
係有d app未ok

update緊

新動畫好型
唔通暗示緊iPhone 8 touch ID真係喺moon下面

用左半日都冇發熱 PB2 成日變暖蛋

點解咁覺得呢???

我覺得佢lockscreen啲notifications 左拉又open tap一下又open有啲重覆

開folder好似bugbug地

Screen recording 依家有倒數幾秒先開始錄，唔錯
定之前果版已經有？

今個ver 先有.

點整lock app 我ipad好似唔見

Noti message

去設定整完密碼就有

set左。係whatsapp本身有，定個個都有

點樣set 嫁？巴打

set密碼 。lock screen就有，你試swipe and view

Try try sin
Thank you brother

倒水電

LM

我6s冇咩問題喎

用電量同10.3.3一樣？

冇得比

我覺得唔差太多

禮拜六升上去睇睇先

除咗本身個Music之外 其他(例如moov)都唔可以暫停/播放

喺lockscreen

kkbox LockScreen可以
控制中心一時得一時唔得

暖蛋咁 唉

發熱啊屌

電量好左

用唔用到漫畫人

有少少卡

iPhone 6s+用家表示冇咩大問題 只係有d lag 電量普通

6s升完仲好用過10.3.3

用電量好咗好多 順咗

真係難得一見既cm
平時多數都係乜乜電量倒水

有無i7plus嘅朋友倒水電

Beta 2倒水到3粒鐘100%到20% 又lag機noti個聲又慢3拍
上左beta 3整體既大問題都順左
不過係control centre熄wifi/藍芽都唔係真turn off好on9

唔識下載 去到download mobileconfig檔開唔到

我估佢句好左係對比落pb2

倒水係對比番10.3.3

用Develop Beta 4 果個ipsw 係未可以用係PB 3?
因為 iPad Air 2 Software Update 彈Error

其實拉noti 落黎 有時當lock mon 都幾on9 想睇d 野都要再解多次鎖

同埋之前成日 app store 都down 唔到app 依家唔知改返未

用唔用到一日？之前我升過上嚟要半日一叉